覺唔覺葵青區啲馬路規劃得好on9

由葵涌運動場行去新都會巴士站，本身要過條天橋，點知條橋左兜右兜，明明就喺馬路對面，都要行成10分鐘

想行另一邊去葵涌廣場嗰條馬路又係，紅公仔勁耐，綠公仔勁短，過路位永遠塞滿人

就咁過啦
啲車會讓你

耐唔耐見啲人就咁行過去